快廣傳各位

中大可能會再有「大事」發生
各位義士小心
死仆街黑社會竟賊

過到入境再算啦